《視點31》注定做樓奴?

樓價飆升，遠遠拋離薪金的升幅，買樓已經成為大多年輕人難上之難的事。
要結婚，買樓，再成家立室，在香港，是否注定要不可能的夢?